周星馳如果係呢個年代出道紅唔紅到？

會唔會變左阮兆祥、阿bob之流？

會唔會俾連登仔狂屌做戲on99又無厘頭？

第一個寫哈利波特嘅人會被人稱為天才，第二個再寫哈利波特嘅人只會被人當係蠢才。